[突發] 內地男女於港鐵內女上男下

佢地係咪唔企得
隔離位先生一臉無奈
然而佢地仲咁坐住自拍

當然先生A一走條女就即刻坐過去

佢兩個衰姐
洗唔洗show埋隔來果個人個樣
貪好玩呀

發覺D大陸仔幾柒都有女朋友

玩腿可以玩成晚

腿你老母

男盜女娼

個呀縮雞蟲樣

大陸妹高又白

係大陸光頭呀叔都任食

男嘅夾住雙腳，女嘅大爺坐法

佢哋通常都用呢招嚟趕走隔離坐緊嘅乘客

利申：東鐵多年使用者